老豆出面有第二個

一直都細細聲咁講電話 又講埋啲好曖昧嘅野
唔止我聽到 我家姐聽到佢細細聲講電話
直到今朝聽到我媽同我老豆啲對話 阿媽發現左
我老豆死都唔認 但聽到阿媽講話見到個女人打咩 愛你嗰啲
我應該點做好 我阿媽問我會點
我唔想個家散 但老豆出面有女人一定會散
我真係唔明 屋企有個女人幫你打理哂 仲要出面揾女人到底咩心態

賤格！！

其實散咪散 你媽可以搵過個愛佢既人

叫你呀媽靜靜地保護好自己現有財產先，共同既轉走左先

多啲關心你啊媽

我屋企都試過 啊媽發哂癲 啊爸又唔出聲 比佢癲 最慘係我發現同左啊媽講 諗返起當時我唔應該咁衝動

不過而家屋企好返啦 你都一定會嘅！

唉 就算老豆平時幾仆街都好 我都覺得佢未至於去到要出去揾女人

有時d野係咁，所以男人都係有軟弱既一面，
阿媽做咩會問你點既？阿媽而家點處理呀咁？

阿媽話要同老豆傾 我唔知佢地傾完會係點老豆仲未返屋企
其實我家姐有講過話佢係咪有女人 成日夜晚細細聲傾電話 但我阿媽仲笑笑口話冇野嘅唔會嘅
我自己都發現真係好似有嗰陣都冇同到家姐講 我唔敢講出嚟

軟弱？軟弱就要出去揾女人？
咁當初為咩要結婚？
佢問我如果真係要離婚 我會點啫

你問得好呀，係囉，點解當初要結婚呢？
依個問題或者你可以有機會既問下老豆
阿媽咁問得你似乎有得心理準備，
咁樓主你點答呀？